大家唔好唔記得就黎出個隻新splatoon

推

太曲

梳，可唔可以幫手通知大家
唔想大家到時空裝打boss

隻game中文叫漆彈大作戰

真心覺得開party時玩漆彈好有用
又可以擋得住朋友視線同
又唔會怕殺傷力太大 比人鬧

Switch?